回應明星足球隊飯局 警方：經常與不同機構足球隊切磋 不涉公帑

回應明星足球隊飯局 警方：經常與不同機構足球隊切磋 不涉公帑

留名睇擠牙膏

警察公共關係科回覆有活動的查詢時，承認有關活動在昨天舉行，警員在公餘時間和一隊足球隊進行球賽，而賽後兩隊參加者和親友一起聚餐。警方指聚餐的費用由雙方共同承擔。整個活動屬私人性質，不涉公帑。

警方的回覆亦指，警隊在職及退休同事經常與不同機構或團體的足球隊，交流切磋。有知情人士向《立場新聞》表示，進行聚餐地點地點應是九龍塘又一村花園俱樂部，而冠名贊助明星足球隊的晨曦足球會，每年都會在新年時在該俱樂部舉行聚會。

咁開心呀 真係我的國那有病

用口同酒杯切磋球技？

用腦都知啦政府點會出公家錢請人食飯呀

拎數簿出黎對咪信你

連登仔： 經常與不同警嫂切磋床技 不涉公帑

應該係下面果個球

幾時請埋皇馬 巴塞果堆嚟呀

其實狗做乜仲要回應

咁點解要係室內吸煙姐?

咁係明星足球隊定狗隊俾錢？

係囉，正義既休班市民呢

14K 勝和嗰啲全部叫自己做足球隊咪得囉

話俾你知 政府高層經常會咁

佢話aa

莫講話檢控 連勸阻都無

祖國死成千幾人仲有幾萬同胞處於水深火熱 黨總書記門各級幹部日以繼夜與病毒搏鬥 呢班受盡黨和中央照顧嘅香港藝人同公務員竟然夜夜笙歌 丟盡十四億同胞嘅架 要送去火神山醫院勞役好好再教育

擺明狗都有食啦

ICAC 又唔洗查

同黑社會食飯，唔得呀?朋友姐

咁即係邊個比錢請一哥食飯

係唔係洗米華

怪唔之搬龍門咁撚叻啦

與鄉黑討論收陀地同殺人方法

事件無可疑

有人室內食煙點解唔執法？

up

1823

朱閪緯係以咩身份出席？

同黑社會切磋

處長咁得閒踢波

唔係為錢
大家惺惺相惜

都唔識做警察，仲有咩做？

冇錯

嗯，唔係話用公帑喎
收受利益，貪污喎
唔好睇宵夜紙住啦，再開會度答案啦

即係咁，有5個可能性：
餐飯埋單少過100蚊
餐飯無人找數
餐飯唔洗找數
餐廳燈油火燭食材0成本
拍緊戲去客串

上面講過嗰啲唔比用

提埋水嘞，convertible to money 都計㗎
今次唔好離題呀

即係收受利益？

醫護就抗疫，黑警就踢波同食飯

交本數薄出嚟睇吓......

正義既警察居然同罪犯一齊食飯
梳 唔記得佢都係警察扮

改做過氣/暗星會好啲

ICAC?

有「大哥」加持 陷竇鏟有望了

心虛
呢排關公戰幾好玩

吳偉漢 黃冠豪死得好慘

阿叻住又一村

呀公錢唔用就笨柒啦

有冇下場先
球技

我都認同！但點解室內有人食煙唔理？食完飯有個波友仲帶CSI口罩？不過都唔會有後果，完

用下腦都知啦
而家黑驚有特權架

九龍塘 又一村花園俱樂部

唔洗帶口罩的 仲在一哥煲煙

是但啦，最好中曬肺炎

涉唔涉貪污

咁鄧PK 打咩位 ？

防中 ？

問答題
圖中有多小名強姦犯

白事當紅事做

同問

你話係aa制就aa制呀？

同黑社會都有私底來往

拎張單黎睇下

點解全城抗疫嘅時候，香港警察仲有心情浪費資源大飲大食？

呢啲屬會既飯局 要勞煩署長大駕啊
狗會真係上下一心

市民可唔可以搵佢踢？我有隊魔鬼隊

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

點解係100蚊？

政府物資csi口罩都唔會流出去啦咁

點樣aa? 警察賣單之後現金比番佢？咁算唔算洗黑錢？你點知佢d錢點來？

一陣中撚曬武漢肺炎就好

多謝你話我知 原來呢個世界真係有天真boy

叫佢地show張單睇下食咗幾多錢先喇

又引到D狗皇回D冇胃野

Aa制？
有證據？

食飯唔係利益？

做咩唔拎警棍出黎
打柒佢哋呢

咁鐘意聚會，希望入面有人去過中國中咗招

呢個真係唔啱

係國家和黨和covid-19病毒進行抗疫鬥爭之際，身為警察部門首長，竟然和香港藝人大吃大喝，這是別有用心的行為，全黨全國人民都不能接受

問間酒樓
邊個過數咪知囉

咁涉及賄賂？

回應食肆吸煙thx

係真唔係呀？

政府可以用常理猜度？

其實啲相已經證明左，鬼係無得捉㗎